發覺連登好多loser

港女嫁洋腸屌人係雞
讀到大學屌人的讀廢科讀屎片
買到樓屌人做樓奴（但係又日日望樓爆自己可以上車 ）
身世好啲就屌人父幹
其實就心底就酸到仆街

其實香港人就係咁
連登係社會既宿影
總知一句講晒
憎人富貴 厭人貧

乜都屌柒不嬲係呢度文化

樓主清泉